10點，竟然聽到美國國歌

石硤尾成條街的人出晒來。

播咗幾分鐘，好撚正。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

有冇錄音

有

等聽

想聽錄音

唔識 share

好正...同區山上近地盤聽唔倒

背景noise 有點大，不過都好清晰聽到在美國國歌背景音樂下的香港人加油。

仲播成幾分鐘，不過唔知系屋企播定車播。

BRAVO！！

學粵語版啦，有人寫左歌詞

幾鍾意佢唱，夠激昴

推到聽日全街一齊唱

明晚如果10點番到屋企，有車系朋友請開窗播下。。。。又唔阻到人地鳩叫，好撚正的